支那個康復岀院病例真係越吹越大……

全國新型肺炎增至7萬宗確診 1770宗死亡

國家衛健委公布，全國新型冠狀病毒肺炎確診個案，增加2千宗，累計增至超過7萬5百宗，死亡病例1770宗，增加105宗，累計康復出院病例超過1萬8百宗。當中，湖北確診超過1900宗，武漢佔近1700宗，全省昨日新增100宗死亡病例。另外，廣東昨日新增6宗確診，累計達1322宗，新增2宗死亡，2宗都是深圳，累計4人死亡。累計深圳有415宗確診病例。

2020-02-17 09:15:48

為復工搞咁多嘢，遲下武漢肺炎只會爆得更大廣州北京都因為復工有交叉感染

source: rthk tg

宣傳目的係「有得醫架，復工後就算中招都唔一定死」

中共為面子為經濟搞咁多手段就最好，只會輸得更多

等睇戲啦

輸既只會係賤民條命
習總點都唔會輸
你死你事

如果中幾十萬，好番萬幾差唔多啦，死番幾萬

經濟好唔掂 趕人返工

康復出院
不過唔知點解返到屋企就死咗

呢個數唔出奇
問題在於確診人數同死亡人數肯定報少100倍

叫你出院先，死咗唔計數

醫院以外死既唔少確診死亡.

除咗康復人數其他一概虛報咪得

病死左，可以出院

加國唔係話好返仲帶有病毒咩

唔康復出院 之後真係死咗 要計入武肺死亡人數 幾大都出院先

好多人病到仆街都唔比病床佢地 有得佢地係屋企等死
醫院肯接收既都係輕症 無他 要壓低死亡率

支那真係玩數字遊戲當人on9

求吓中國快啲復工啦

早幾日將萬幾個疑似收晒入確診再變返康復

另一邊真係病嘅導演就死全家

過有咁多日，痊癒率又咁高，一早會有聲音要求逐步解封啦，但而家個個都仲驚驚青青咁。連自己人都唔信，你叫外國點信？

如果真係咁多人醫得到咁仲點會咁多人死好有可疑

其實都預左係玩數字遊戲再帶風向去復工

佢想班支那豬復咗工先

smart

做數最好，中國好多災難係隱瞞造假而發生，佢到而家都死不悔改，中國只會更萬劫不復

出院去火化呀嘛 化哂灰啦

支那d數字睇下就算，分分鐘14億人呢個數都係假

出院死左 就唔關武漢肺炎事

出左院但仍然係帶毒

吹大佢再立即復工
肯定好好睇

出院死左, 唔驗, 死因不明, 已解決

可能係真
但確診數字係低過實際數字好多

當30萬人有病 (官方宣稱7萬人確診)，1萬人康復

有片講過中國實際人口可能只有6-10億

西藏治愈率100%，死亡率0%，已無人感染！
冠絕亞洲區！

當武漢要封網 全面封城
宜家居民要出去買日用品都唔得嘅時候
另一邊就講撚到疫情可控

係啦冇事啦，快D復工啦

搶定花生啦咁多位 廢事遲d排長龍啦

臨床診斷康復

出院係出院
但咩形式出院就唔好提啦

吹大D就死快D

有好多唔夠牀位要佢返歸，之後死咗唔計數

另外中共最鍾意文字遊戲，

佢無話出院呀

我真係好想睇, 加速G爆

家中暴斃 唔計入武漢肺炎死亡數字

無話完全康復出院

唔係為面子 真係再唔復工 支那經濟玩完

係咪死左都當康復出院

睇白兵就會明

咁先好 d人掉以輕心先容易出事
咪繼續造假數
一定會自食其果

其實唔係死就好返㗎啦
報嚟都on9

因為"康復"後死左就計自然死亡

雙黃有用

一陣吹得勁制，出院人數仲多過入院就好笑

聽從黨指揮,爭取在確診前死亡,不給國家添煩添亂

四月都唔會完

等睇戲啦
復工大爆發

但佢復工都係玩完…

醫唔醫得返好無所謂呀，最好就放晒啲肺人出街

放返啲人出嚟幫手再傳染，另類輸出革命

浙江
1171 確診
0 死亡
470 治癒

咁勁不如以後睇醫生去浙江睇，藥到病除

中國越爆越大, 香港都被攬住死
被攬炒果個係我地

中國爆唔爆香港都係攬住死，佢爆我哋先有生機，破而後立

康復出院 但病人死亡

前幾日吹大左個中招數
為既唔係減低死亡數
係用黎吹大康復率黎復工

死番幾十萬

而家玩法係有得D老弱自然死

支爆啦

保住勞動力就得啦
老弱就唔好嘥資源醫

好似香港果個咁，有足夠資源照顧+夠免疫力就得
唔夠資源既病人=等死

出院死左
咪話唔關武漢肺炎事

俾粒退燒藥退左燒當醫好

買定花生等復工

死撚咗燒埋咪康復出院

而家改左計法
無端端有D唔係武漢肺炎又計入去
治癒數字入面都係一樣

關我撚事咩 死曬最好

其實都冇乜人睇

係咪治癒標準都改埋用目測？
好撚正

要復工 就再賭舖大既
博有神蹟出現 疫情會自動消失
但結局只會係全民感染 屍橫遍野

燒咗就康復㗎啦

【肺炎預報】

個肺花撚左仲有得好番
佢地真人有神醫架

復工囉

返屋企等死

理撚得你係咪康復
踢你岀院話之你

習種深明NATURAL SELECTION大義
廢老醫黎都晒氣

就快治癒人數多過確診人數

唔復工點還貿易債

雜總一話要提升治癒率個數字就baba聲咁上

咁咪正囉，望都望佢越爆越勁啦

快d 復工死得更多人嘛，反正佢地都唔自在死幾多人啦，國家經濟為重啊，大把人可以慢慢死。

死支那狗啫，關我撚事
佢咁叻咪話全部好番哂囉

初初見佢日日係度谷條治癒數都知咩事喇。係度㩒低確診同死亡數，有肺炎都話冇。一味谷大治癒數，醫返個普通感冒都當係武肺。厲害了我的國。

中國強大，無事！

快啲復工啦,全球解封, yes!!

我想問到底啲人係點樣好返？
到底有冇新聞講過
定係我自己唔知？

燒左屍咪康復左囉

康復計埋頭暈身㷫發燒生痣瘡

其實自己好番都唔岀奇，免疫系統可以贏

退左燒就踢佢出院架啦
好多床位啊依家

出院=出殯......

佢哋可能將死亡人數同康復人數掉轉咗

就黎吹到多過確診者

支那冥頑不靈 仲係度做假

其實確診人數都無隱瞞
大部分奶咗野都無去醫院
點確診

冇錯 經濟唔好佢先輸

唔係無去 係醫院拒接重症.

你咁快走出嚟踢爆人哋

先作大確診數嚟拉低死亡率，再作大治愈數嚟填翻條數同順便拉高治愈率

一陣個excel formula 拉得唔好分分鐘康復人數大過感染人數

有得醫，若唔死得病毒會跟你一世

食發燒藥退燒又計食止咳藥止咳又計埋落去梗係多啦

人少左，資源低左

依家支那擺明無晒方法搞個疫症，如果再唔復工，經濟更加唔掂，所以一定作數叫人復工

個病就由佢散到全世界，叫全世界幫佢拆掂佢

佢康復既定義係冇表面病徵

打橫出院

厲害了他的國

病人康復但死左

大陸數據點信

調轉左死亡人數同康復人數姐 無事既

佢鐘意點講就點講，事實永遠乘大100 倍